香港有邊個男歌手同林俊傑有得比？

論唱功

張敬軒

差好遠喎

緊係孝子啦

張敬軒
陳奕迅

邊個黎？

bosco

佢可以同JJ比?

林俊傑比唔上陳奕迅

點會比唔上？

唉。。

張學友

如果無周杰倫 JJ應該係台灣第一男歌手。既生瑜何生亮

樓上up乜毒坤果d死返屋企做功課啦
軒仔勉強比到 eason淨唱唔作好難比

大文豪
波士co

張敬軒應該贏林俊傑

唱贏作輸我覺得

兩個高音都無得輸
我覺得5050

jj live=cd
張敬軒live>>>cd

台灣？

Eason有沙龍 那一夜有沒有說 同床頭床尾

張敬軒感染力>> JJ

聽番14年演唱會

個人最鐘意港樂 x 張敬軒
完美展現唱功

最後悔無去聽嘅show同埋ivana嘅concert

周杰倫fans表示 佢唱功真係比唔上jj 就算係04-07呢段全盛期都比唔上 更唔好講呢兩年把聲唱到7
不過周杰倫作曲個邊真係強jj太多 單講情歌可能差唔多level 但周杰倫作曲個種天馬行空係jj冇得比
Btw我識好多人都覺得jj唱功係好 但大家都話唔鍾意佢把聲 唔知呢個關唔關佢做唔到台灣大佬事

JJ live真係重未失手過 每次都係超水準 反而軒仔有時都唔係太穩定 雖然好鍾意軒仔 但JJ的確係比較好啲

兩個人唱歌咬字都唔正。。。

真心 張敬軒

JJ咬字唔正?

Jj同e神同級
軒仔略輸佢地

周杰倫唱功輸jj
但周杰倫已經唔需要同人比唱功
因為佢嘅成就已經令佢封左神

張敬軒live一定係香港第一 冇得輸 個人覺得好過曬jj eason

聽過佢唱沙龍未

講真軒唱沙龍真係唔好聽

講唱功，歌路我覺得eason好過佢
但創作方面無得比

佢唱羅賓先出事

Jj屌打哂香港啦認真

陳奕迅唱功好過林俊傑, 真係笑撚死人

JJ係無敵既

演繹全面性真係單春好d冇計

無

林唱腔太單一 把聲唱咩類型既歌都一樣 唱功係勁 但佢首首歌永遠都差唔多腔調 醫神唱歌真係似同你傾緊計 由心而發。 the easy ride concert 聽下首失戀太少就明

呢排既林俊傑好似開左外掛咁 同張敬軒真係55波，陳奕迅就 10年前就有得比

無 完

林師傑

美斯去左英超證明自己未呀?

林俊傑好聽係好聽
不過啲歌來來去去都係咁

見有連登仔搬eason嗰幾首自己作既歌就話創作有得同JJ比，真係笑撚左
人地JJ係出道到而家首首都自己作呀
之前基本上1年1張十幾首，仲要未計作比人嗰D
至於唱功JJ的確好過軒仔，個人都鍾意軒仔但真係衰係有時唔太穩定，至於而家既eason就返屋企訓下先

單論呢首我暫時都唔覺有香港既歌手可以駕馭到